---
title:  Design Challenge
date: 2018-04-16
categorie: ["Design Challenge OP4"]
tags: ["Design Challenge OP4"]
---

Vandaag heb ik samen met het team de puntjes op de i gezet voor het plan van aanpak. Vervolgens hebben wij onderzoek gedaan naar slaap (problemen en gevolgen). Robin? heeft ons nog wat advies gegeven aan de hand van onze huidige voortgang.
